#metoo 我想分享一個多年前遇上既親身經歷

受#metoo 風潮影響
我希望分享一個親身經歷
令多啲人敢於面對自己

好多年前我比朋友逼我跟埋一齊去揼骨，
朋友個個都約左熟技師，個個都又後生又靚，
但就塞左個勁似肥媽既技師比我，
咁我A0又唔知可以彈鐘咁是但啦⋯⋯

最初傾下計，都冇咩特別幾好態度，
先按小腿幾舒服幾夠力，
之後按到上大脾，越按越發覺佢手好唔規矩咁係度觸碰我既私處，雖然我係正人君子，只想按個正骨，但我竟然不爭氣地扯左，我真係好唔願意，好驚好亂，但細佬唔聽話越黎越硬，肥媽係我耳邊講：「點呀細佬，洗唔洗幫一幫你呀？」邊講邊伸出兩隻手指，暗示兩舊水，我冇表示同意或拒絕，佢已經開始用佢純熟既縲旋手技，幫我打左出黎，我打左個好大既冷震，就咁喪失左第一次同兩舊水。

從此我比班朋友笑到面黃，連女神都知道左呢件事，
冇再聽我電話，我之後拍拖，都發現自己有性障礙，
每次差不多射都諗起肥媽技師詭異既笑容，會射唔出，
電視播肥媽教煮餸我要即刻轉台

我真係覺得好污糟
希望多啲巴打勇敢啲挺身而出

支持樓主

多謝